有人肯放棄股市同經濟無關未？

經濟係越黎越差
但股市爆升
仲用經濟去推敲股市升跌已經係10年前既諗法

請熟讀熊2 劇情

仲講牛熊？
依家龍市喎大佬

市場就係需要你呢D人

?

放棄股市同經濟無關
即係股市同經濟有關啦，咁用經濟去推敲股市升跌有咩問題？

係喎 打錯左
總之係冇關係

大佬啊爆咩撚野升 2幻4咋

你地自己炒leverage炒到癲左咋

好多人都仲輸緊好多錢

個市起呢個level都仲係rational level

823 reits個堆咪證明左經濟同股市有直接關係

你肯認自己on9未

尋日升千六點...
今日又升唔知幾多千
個經濟有冇好到？

咁叫爆升？一路跌到尾好冇啊？

PE 99 係咪都可以繼續升 ?

恆指好似十年來都冇乜點升（20000-30000 range)

靠大勢估冇乜用
事實係當恆指由3萬跌到落21xxx
你根本唔知呢9千點已經反映晒經濟下行未
除非你好熟經濟數據

冇撈底執少幾十%真係屌你老尾
就係果期冇爆得咁勁都21000越爆越升反而升得仲顛 真係只可以講股票真係跟資金走算

19年4月10號指數報30119 宜家幾多

傻囝

係啦, 宜家ALL IN入囉

入市啦，仲諗

🐻2有排都未完，咁快講牛市係咪急左啲